{
  "theme": [
    {
      "Questions": {
        "thème": [
          {
            "Question": "Qui détient le record de la plus longue série invaincue de l'histoire de la WWE ?",
            "TrueAnswer": "Asuka",
            "FalseAnswer": [
              "Goldberg",
              "The Undertaker",
              "Brock Lesnar"
            ],
            "Explication": "Asuka détient la plus longue série invaincue de l'histoire de la WWE avec une série de 914 jours à la NXT et à Raw."
          },
          {
            "Question": "Quel est le mouvement signature de John Cena ?",
            "TrueAnswer": "Attitude Adjustment",
            "FalseAnswer": [
              "Stone Cold Stunner",
              "Pedigree",
              "RKO"
            ],
            "Explication": "Le mouvement signature de John Cena est l' 'Attitude Adjustment', précédemment connu sous le nom de 'F-U'."
          },
          {
            "Question": "Quel lutteur a le surnom 'The Beast' ?",
            "TrueAnswer": "Brock Lesnar",
            "FalseAnswer": [
              "The Rock",
              "Roman Reigns",
              "AJ Styles"
            ],
            "Explication": "Brock Lesnar est communément connu sous le nom de 'The Beast' en raison de son style de lutte dominant et féroce ainsi que de son athlétisme."
          },
          {
            "Question": "Quel événement de la WWE est célèbre pour le match en cage 'Hell in a Cell' ?",
            "TrueAnswer": "WrestleMania",
            "FalseAnswer": [
              "Royal Rumble",
              "SummerSlam",
              "Survivor Series"
            ],
            "Explication": "Le match en cage 'Hell in a Cell' est souvent associé à WrestleMania en raison de divers affrontements historiques et brutaux."
          },
          {
            "Question": "Qui est connu pour avoir introduit le chant 'Yes!' à la WWE ?",
            "TrueAnswer": "Daniel Bryan",
            "FalseAnswer": [
              "Seth Rollins",
              "Dean Ambrose",
              "Kevin Owens"
            ],
            "Explication": "Daniel Bryan a popularisé le chant 'Yes!' comme geste d'affirmation et de positivité au cours de sa carrière à la WWE."
          },
          {
            "Question": "Quel vrai nom de superstar de la WWE est Dwayne Johnson ?",
            "TrueAnswer": "The Rock",
            "FalseAnswer": [
              "Stone Cold Steve Austin",
              "Triple H",
              "Scott Hall"
            ],
            "Explication": "Dwayne Johnson est un ancien catcheur de la WWE connu sous son nom de ring 'The Rock' et est maintenant un acteur à Hollywood."
          },
          {
            "Question": "Qui est connu sous le surnom 'The Phenom' à la WWE ?",
            "TrueAnswer": "The Undertaker",
            "FalseAnswer": [
              "Shawn Michaels",
              "Edge",
              "Kurt Angle"
            ],
            "Explication": "The Undertaker a mérité le surnom 'The Phenom' en raison de sa mystique, de sa longévité et de son statut légendaire à la WWE."
          },
          {
            "Question": "Quelle superstar de la WWE est connue pour le mouvement final '619' ?",
            "TrueAnswer": "Rey Mysterio",
            "FalseAnswer": [
              "Eddie Guerrero",
              "CM Punk",
              "Bret Hart"
            ],
            "Explication": "Rey Mysterio a popularisé le mouvement '619', une manœuvre finale unique et acrobatique impliquant les cordes du ring."
          },
          {
            "Question": "Qui a remporté le tout premier match Royal Rumble féminin ?",
            "TrueAnswer": "Asuka",
            "FalseAnswer": [
              "Becky Lynch",
              "Charlotte Flair",
              "Sasha Banks"
            ],
            "Explication": "Asuka a remporté le premier match Royal Rumble féminin, solidifiant ainsi sa place dans l'histoire de la division féminine de la WWE."
          },
          {
            "Question": "Quelle superstar de la WWE utilise la phrase 'It's True, It's Damn True' ?",
            "TrueAnswer": "Kurt Angle",
            "FalseAnswer": [
              "Brock Lesnar",
              "Randy Orton",
              "Chris Jericho"
            ],
            "Explication": "Kurt Angle utilisait souvent la phrase 'It's True, It's Damn True' au cours de sa carrière à la WWE, mettant l'accent sur la sincérité et la conviction."
          },
          {
            "Question": "Qui est connu pour le 'Spear' comme mouvement signature à la WWE ?",
            "TrueAnswer": "Edge",
            "FalseAnswer": [
              "Roman Reigns",
              "Goldberg",
              "Dolph Ziggler"
            ],
            "Explication": "Edge s'est fait connaître en utilisant le 'Spear' comme mouvement signature, créant des moments impressionnants et dramatiques dans les matchs de la WWE."
          },
          {
            "Question": "Quelle superstar de la WWE est connue pour le mouvement final 'RKO' ?",
            "TrueAnswer": "Randy Orton",
            "FalseAnswer": [
              "The Miz",
              "John Morrison",
              "Big Show"
            ],
            "Explication": "Randy Orton est renommé pour exécuter le 'RKO', un mouvement final spontané et soudain conduisant souvent à la victoire."
          },
          {
            "Question": "Quel événement de la WWE présente le match annuel en 'Chambre d'élimination' ?",
            "TrueAnswer": "No Mercy",
            "FalseAnswer": [
              "Backlash",
              "Extreme Rules",
              "Fastlane"
            ],
            "Explication": "Le match en 'Chambre d'élimination' est présenté de façon prédominante lors de l'événement No Mercy de la WWE, connu pour des affrontements intenses et de haute-stake."
          },
          {
            "Question": "Qui a été la première superstar de la WWE à remporter à la fois les championnats Women's et Divas ?",
            "TrueAnswer": "Michelle McCool",
            "FalseAnswer": [
              "Nikki Bella",
              "Layla",
              "AJ Lee"
            ],
            "Explication": "Michelle McCool a réalisé l'exploit remarquable de remporter à la fois les championnats Women's et Divas au cours de sa carrière à la WWE."
          },
          {
            "Question": "Quelle superstar de la WWE est souvent associée au mouvement 'Stunner' ?",
            "TrueAnswer": "Stone Cold Steve Austin",
            "FalseAnswer": [
              "Triple H",
              "The Rock",
              "Kane"
            ],
            "Explication": "Stone Cold Steve Austin a popularisé le 'Stunner', une manœuvre surprenante et enthousiasmante devenant une partie emblématique de l'histoire de la WWE."
          },
          {
            "Question": "Qui est connu pour le 'Sharpshooter' comme mouvement signature à la WWE ?",
            "TrueAnswer": "Bret Hart",
            "FalseAnswer": [
              "Shawn Michaels",
              "Kevin Nash",
              "Chris Benoit"
            ],
            "Explication": "La maîtrise par Bret Hart du 'Sharpshooter' a contribué à son statut de l'un des plus grands lutteurs techniques de l'histoire de la WWE."
          },
          {
            "Question": "Quel événement de la WWE est associé au concept des matchs en échelle 'Money in the Bank' ?",
            "TrueAnswer": "WrestleMania",
            "FalseAnswer": [
              "SummerSlam",
              "Survivor Series",
              "Royal Rumble"
            ],
            "Explication": "Les matchs en échelle 'Money in the Bank' sont traditionnellement organisés à WrestleMania, offrant une opportunité pour un contrat de championnat."
          },
          {
            "Question": "Qui est connu pour le 'Frog Splash' comme mouvement signature à la WWE ?",
            "TrueAnswer": "Eddie Guerrero",
            "FalseAnswer": [
              "Rob Van Dam",
              "Jeff Hardy",
              "Seth Rollins"
            ],
            "Explication": "La maîtrise par Eddie Guerrero du 'Frog Splash' a mis en valeur son agilité et son charisme, laissant une impression durable sur les fans de la WWE."
          },
          {
            "Question": "Quelle superstar de la WWE est célèbre pour le mouvement final 'GTS' ?",
            "TrueAnswer": "CM Punk",
            "FalseAnswer": [
              "Daniel Bryan",
              "Kevin Owens",
              "Randy Savage"
            ],
            "Explication": "CM Punk a innové le 'GTS', un mouvement final puissant et impactant nommé 'Go to Sleep' dans la compétition de la WWE."
          },
          {
            "Question": "Qui détient le record du nombre d'apparitions en tant que tête d'affiche à WrestleMania ?",
            "TrueAnswer": "The Undertaker",
            "FalseAnswer": [
              "John Cena",
              "Hulk Hogan",
              "Stone Cold Steve Austin"
            ],
            "Explication": "The Undertaker détient le record du nombre d'apparitions en tant que tête d'affiche à WrestleMania avec un total de 27 apparitions au cours de sa carrière illustre."
          }
        ]
      }
    }
  ]
}